{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006476",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "BBQ올리브카페 삼척점"
    },
    "text": "こんにちは。お客様の幸せを育むBBQです。 BBQはBest of the Best Quality(最高品質の中でも最高)を意味し、その名のように最高の原材料のみを使用して味はもちろんお客様の健康まで考えます。 大韓民国を代表するチキンBBQは、最もおいしく健康的なチキンを作るために、お客様の味覚と心を研究しています。 BBQのあるところどこでも幸せな出会いが行われます。 BBQは今日も顧客を理解し、顧客の期待に応えるために努力し、すべての顧客が選択するブランドになるその日まで、最高の製品とサービスを提供するために最善を尽くします。 世界で一番おいしいチキン、BBQです。 営業時間は毎日13:00~23:00で、様々な種類のメニューを提供しています。 マニュはファンオールステーキプラッター、TOP3セットメニュー、サクガーリック、甘じょっぱいガーリック、黄金オリーブチキン™など、様々なチキンとサイドメニューで構成されています。 価格はメニューごとに異なり、リーズナブルな価格で提供されています。 また、さまざまなソースやシーズニング、ドリンクも一緒に販売しています。 BBQは常に最高の製品とサービスを提供し、お客様の満足のために努力しています。 江原特別自治道 三陟市中央路249番地にあるBBQで美味しいチキンと様々なメニューをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBQは何を意味しますか？",
            "answer": "BBQはBest of the Best Quality(最高品質の中でも最高)を意味します。"
        },
        {
            "question": "BBQは何を提供していますか？",
            "answer": "BBQは様々な種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQの営業時間は毎日13:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "BBQの場所はどこですか？",
            "answer": "BBQは江原特別自治道三陟市中央路249番地にあります。"
        },
        {
            "question": "BBQの特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "BBQの特徴的なメニューには、ファンオールステーキプラッターやTOP3セットメニュー、サクガーリック、甘じょっぱいガーリック、黄金オリーブチキン™などがあります。"
        },
        {
            "question": "BBQはどんなソースやシーズニングを提供していますか？",
            "answer": "BBQではさまざまなソースやシーズニングも一緒に販売しています。"
        },
        {
            "question": "BBQは何を目指していますか？",
            "answer": "BBQは顧客の期待に応えるために努力し、すべての顧客が選択するブランドになることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "BBQはどういった考えでチキンを作っているのですか？",
            "answer": "BBQは最もおいしく健康的なチキンを作るために、お客様の味覚と心を研究しています。"
        },
        {
            "question": "BBQの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "BBQの価格はメニューごとに異なり、リーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "BBQはどんなことに力を入れていますか？",
            "answer": "BBQは常に最高の製品とサービスを提供し、お客様の満足のために力を入れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 431
    }
}